［竟然冇人講］連登眾籌 「我要攬炒」全球登報 日本篇

【連登眾籌 全球登報 日本篇🇯🇵】

由今天到30號，將會有13個國家的18份報章刊登香港人的廣告，向全世界繼續表明香港人對自由民主的堅持。

日本的廣告刊登於今天的日本經濟新聞，呼籲日本人繼續為自由與香港人共同作戰。

這是漫長的戰役，我們要繼續加油💪

(因廣告需要團體名義刊登，所以借用了香港眾志的名義。廣告統籌、內容全由網民自發處理。)

推

不分化，不割席，目標一致！

借推，雖然篇野比較長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

pish

PUSH

光復香港!!!

push

嚟啦嚟啦

我要攬炒

光復香港
時代革命

攪炒巴

我要攬炒！

登報係G20團隊

睇唔明幅圖咩意思

823人鏈

今次係佢地兩邊合作

tg channel 反而唔見有講

光復香港 時代革命！

Push

對比上次真係好好多

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

張圖

雞蛋與高牆，子彈射雞蛋

or 雞蛋=眼球，射爆眼

多謝攬炒團隊

睇唔明幅圖咩意思
破蛋而出？

推呀

勁靚！！！

攬炒

張圖正

Where

睇咗, 今次真心正

世界級公民香港人

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

攬炒G20各巴絲

推！！

痴撚線
張圖正到

有無網上版 太細睇唔清楚

推啊！

Rie都有講

點解有眾志qr code?

靚圖

push!

光復香港 時代革命

「借」其他團體得唔得....

好過之前嗰把死人遮

今日先知

唔明白點解子彈同蛋都用黑色

好靚
有冇人知內文講乜

因為冇color printing

我愛攬炒g20

都！

721 811

子彈射雞蛋

Pls sign for BNO given full BC

推推推

好有日本feel

我愛攬炒巴

推 我要攬炒！

已經買左

Pish

張圖正正子

希望日本仔搞掂華記啦

推

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

721

日日㩒錢 日日換錢

好日本設計feel
好正

攬炒巴

立即普選 否則攬炒

support

香港人一輸就永不超生

幅圖好正

雖然真係好靚好想買份嚟收藏 但呢份報紙嘅目的就係畀日本人睇 想買都冇得買

寧化飛灰，不作浮塵

哇屌靚到

頂上去

推

我愛攬炒巴

時代革命!!!

想幫攬粉含

第一眼覺得係玻璃心

等左好耐
仲以為好似上次咁一日登晒

一個留言一個正評都比到力量架

唔係子彈射入雞蛋咩？

光復香港！！！

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

Agger

上次個林朗彥條撚屌design到唔知做乜，今次清楚明確有意境

Btw上次又話日本登廣告唔用得長文嘅？

世界級嘅報紙廣告，日系簡約風格，應該係出自大師手筆。

衷心感謝兩大團隊携手合作，炮製出咁優質嘅廣告，讓外國人更加了解整個運動。

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

好靚

「我要攬炒」X 連登眾籌全球登報第一擊：日本經濟新聞

好powerful嘅訊息

多謝攬炒巴

推
寧化飛灰
不作浮塵

freedomhkg

黎喇黎喇
G20 x 攬炒team，我們愛你

張圖好正 又靚又有意思

Push!!

辛唒咁多位巴打，同埋眾籌嘅兄弟

睇到幅圖好激動，黑警、還眼。

多謝呀！攬炒巴。

PUSH爆

好明顯係子彈射雞蛋
喻意應該係身爲高牆一方既警察用子彈打壓雞蛋們既自由

另一喻意應該係子彈射爆左少女隻眼

藝術既野
你 Get 到咩咪咩囉

射爆眼

推爆佢

大大力推

推唔到但照推

推
繼續加油！

好靚！

幅圖好正

一睇就諗起村上春樹

會唔會太靚

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

攬炒！

係咪日本報紙要有組織名先畀登

攬炒team!!

上次真係on撚99， 今次好好多

push push

攪炒

出色之作

攬炒！
721 811

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推

823人鏈

泡菜都出左?

呢個係邊間報社

我愛攬炒G20

大家幫手諗下點宣傳今次既全球登報
無咩人有留意

咁多黑係咪會貴d

再推 721 811

612 721 811

好靚呀！！

好靚啊張圖完全表達到我地比人踩到上心口

高質

光復香港，時代革命

好撚型

推！

多謝一班背後默默耕耘嘅巴絲

連登仔好波！

張圖好撚屈機

same

好犀利

張圖好正

攬炒！攬炒！多謝攬炒巴打同佢地團隊！
光復香港，時代革命！

g20同攬炒團隊

tui

gogogo

721 警黑勾結 殘害港人

辛苦晒攬炒巴G20團隊

我開頭以為沙煲嚟

幫手Twitter呀各位。
tag #nikkei

㩒錢/換美金，罷買罷消費，經濟戰未完

推，香港新一代跟本就勁到爆，係比啲老屎忽扼殺哂啲創意同諗法

好過上次好多

張圖係靚

好正

雖然唔知日文up咩，但支持

型

頂硬上 香港人

Pishhh

光復香港
時代革命

我要攬炒！

多謝攪炒團隊，大家繼續努力

攬炒，推

連登眾籌點解唔用連登名義

內容係乜

G20 團隊x 攬炒好波

好勁啊

感謝攬炒團隊的付出

不分化，不割席，目標一致！
thanks brothers

721
811

靚呀

上次登報好似講過日本登報一定要出公司名/團體名
連登名義唔接受

我要攬抄

Wohoo

正啊
光復香港
時代革命

光復香港

我要攬炒

721 811

驗智力...?

我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒

Push !

何不吃肉糜？

多謝晒所有出過力嘅人！

好靚！！！！

pishj

等緊攬炒巴開post

香港人真係好堅強 好有創造力 有效率 好高質

好有幸成為香港既一份子 我都要努力D變到好似你地咁勁

今次掂啦

上次個張真係想屌老母

出日本，堂堂設計大國比張咁撚款既小畫家

o

好撚靚

用咁撚多英文

感激巴打

我要眾籌
我要登報
我要攬炒

If we burn, you burn with us

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

721 85 811

推！
永不忘記721，728，805，811

824，831再會

推！721 811

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

就算子彈射雞蛋，香港人都唔會散

今次個設計就正常好多啦

辛苦曬攬炒巴G20團隊

貼埋喺Office

支持

靚到仆街
設計撚好想買份收藏 有冇巴絲知點買
係咪一定要係日本先買到

好高質

雞蛋，子彈

台灣都出咗啦

加油，我都有買贖罪劵架，文宣組，靠哂你地喇

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌 原來依份都係攬炒巴架

想問圖中係核彈？
對日本仔會唔會太敏感

條撚樣好似仲未道歉

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

多謝攬炒團隊！！！

我們都等中國大陸解放軍開著坦克車入香港城

攬炒巴！！！！

係 上次g20 講過
德國都好似有呢個情況
要有人認頭
出組織/真名

攬炒爸打
721 811

Rui

Tui

好日系既設計

辛苦哂

好勁

點解佢地唔開pos講

香港！香港！

呢幅靚上次N倍

正 難得有份我係睇得明

ngo yiu lam chau

up

推！！！！！

做實事ｐｏ唔推推個大波狗女ｐｏ
睇完打完丁咪算，又乜好討論
佢除撚左衫影相再討論啦

好靚呀～

個design好靚，想知內放講咩

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

推多謝攬炒巴團隊

攬炒呀你老母

好靚
又有新wallpaper

825 塞爆佢

光復香港！時代革命

核爆都唔割

個design好撚正

排版好靚

巴打
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads
可唔可以做埋Social media ads

好重要
希望攬炒團隊可以睇到
0
0

ho jeng ah

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

已買

p

824 825 831

721
811
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

已買，好震撼

推推推!!!

日本才是中華文化的正統，涯山之後無中華。
日本保留了唐宋文化
假若當年日本人統一了黃種人就不會有那麼多紛爭
他們只希望大東亞共榮圈，
不要老是聽大陸文宣說日本人不好，
清朝也有揚州十日。
台灣也曾被日本統治50年
台灣人仍很喜歡日本
日本人對沖繩也不是差
日本人的精神素養，
用大陸人動物心態當然看不明白。
日本人作為發達國家受世人尊重，
反之大陸人未富先驕受世人厭惡。
高下立見。

光復香港，
時代革命

升小一啦，買左校服未呀？

幅圖好靚

上次任佢地UP已經補唔到鑊
今次算佢地醒目

靚圖!!! 推呀

未
岩岩幼稚園畢業

the like is for the egg cracks

Pushhhh

香港人加油

Ching你同我一樣咁小氣

再推

唔識日文
但張圖好撚勁
係唔係金蛋變爛蛋？

希望下次眾籌可以叫全世界罷買大陸貨

好想要

個陣追擊到比人話係引戰分化撚

推

爆

佢

老

味

點解唔貼哂十一國岀黎

推呀，屌，翻黎啦各位

幅圖我覺得表達既係 雞蛋=人民
但係對面唔係高牆 而係子彈
我地仲要係已經中左一槍 唔可以再中

實物版

612
721
85
811

不自由 無寧死！
香港加油！

唔識日文 有無內文撮要？

(@Stand_with_HK)：
求下大家follow埋攬炒巴團隊嘅twitter
成日都見到好少人 retweet

推返上去

可唔可以利用廣告向世界眾籌呢?

721 811 819

唔好沉

支持攬炒

提醒你，今晚821元朗西鐵有靜坐活動
請自備防具